一齊賭波啦

星期三 18
賓尼雲圖(主) 對 羅馬(客)
讓球主客和
客 [-1] @1.75

注項總額 $ 10,000.00

星期三 33
漢堡(主) 對 多蒙特(客)
讓球主客和
客[-1]@1.97

注項總額 $ 10,000.00

星期三 39
AC米蘭(主) 對 史帕爾(客)
讓球主客和
主[-1]@1.66

注項總額 $ 10,000.00

星期三 46
車路士(主) 對 諾定咸森林(客)
讓球主客和
主[-2]@1.85

注項總額 $ 10,000.00

星期三 52
西布朗(主) 對 曼城(客)
讓球主客和
客[-1]@1.80

注項總額 $ 10,000.00

只要5中3已經可以唔洗蝕本仲 賺幾千
5中4 賺二萬
5中5 賺四萬

無真飛信唔過

明天好消息

已中

單頭各5注，每注1萬，共5萬，總收番7萬2千

輕鬆賺2萬2千

自從跟左樓主 我車都轉左幾架

今晚繼續玩單注，如有興趣可以繼續跟

跟

有真飛有計傾

全正氣波

唔玩過關原因係風險始終大

唔玩不知名波，例如瑞娜日，因為我平時都唔會睇依類波，相信大家睇親都一定係西英德意法同歐聯等啦，唔相熟球隊既波唔會買

唔玩讓球盤，或者入球單雙依類，一來食水深，二來難估計

純分享今日心水（二中一都回本有突有多），跟不跟隨你喜歡：

星期四 7
維拉利爾(主) 對 愛斯賓奴(客)
讓球主客和
主[-1]@2.55

注項總額 $ 10,000.00

星期四 10
馬瑟韋爾(主) 對 鴨巴甸(客)
讓球主客和
客[-1]@2.72

注項總額 $ 10,000.00

祝大家好運啦

唔玩讓球因為食水深

琴日冇跟
今日各1000跟下

講得出讓球食水深，仲要冇真飛
揾鬼跟你咩，返去俾心機讀好maths先再賭過啦

心靈投注

LM

其實讓球盤係食水最少
不如你收皮啦

咁讓球主客和叫咩

1/2 vs 1/3

lmj

數據上讓球食水係最唔深，嗯，數據上
六合彩夠係唔知幾多千萬億分之一，咁點解又有香港本土阿叉中？
請解釋？照道理佢應該買一萬年都唔會中
舉個例，你明知巴塞對伊巴係極大機會炒到4至5球以上
咁唔通你會唔揀讓球主客和買，而揀主客和，主勝買？1.0幾？
可能上面講得唔清楚，讓球盤食你贏既水係食得深，而非讓球主客和
我只係純粹分享自己既心得，希望你地見諒

讓球主客和同讓球既食水係一樣嫁

讓球主客和既-1係-1.5，讓球-1係-1，咁梗係低陪d啦，但食水根本一樣